【皇牌十號】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

開左2個

有個5記得cut quote

牛奶

GLO

拖肥有半隊正選

牛球皇聯賽無得踢真係無天理7

打英超腳都斷
下下燃燒生命

拖肥啲球迷都幾仆街下
出手打里昂球員
抽水都唔應該由球迷做啦

牛子又幫我羊錢

里昂都中埋就食條2串1

早晨

好彩贏波

好撚凍呀屌

早晨牙

落實！紅軍槍手戰提前12.22上演

【體育】早前因改期惹起爭議的利物浦對阿仙奴大戰，已落賽提前於12月22日比賽，而聖誕前夕，將不會有任何一場英超比賽安排上演。

礙於直播安排，原定於12月23日舉行的利物浦作客阿仙奴的大戰需要改動，《天空體育》原先希望把這場大戰安排於12月24日平安夜下午4時舉行，然而，這個建議就引起了利記強烈不滿，最終需要再作商討。

在英超賽會、《天空體育》和《BT sports》3方面作出過商討後，紅軍鬥槍手的賽期終於落實，比賽日期是聽取了民意後的12月22日，利物浦球迷會發言人柏頓得知結果後說：「利物浦球迷會歡迎不在平安夜下午4時，進行阿仙奴對利物浦這場比賽的決定。」

「我們有直接跟英超賽會、《天空體育》和阿仙奴就這個問題開會討論，很高興他們聆聽了我們的聲音，尋求了另一個開賽時間，到場觀賽的球迷是比賽的命脈所在，像這樣聽取他們對賽程決策的意見是正確的。」

牛幻踢成點牙

迷基又撚

一起身就見到反雲又柒

又入埋啲怪波

法國前鋒基奧特周四晚在歐霸盃分組賽的一記妙射，助阿仙奴作客以一球小勝貝爾格萊德紅星。不過，這位入球功臣賽後卻謙稱，兵工廠贏波實有賴門將施治的上乘演出。

捷克門將施治在上、下半場先後撲出尼曼查華當歷的射門，另外亦救出基斯迪治的一次頭槌攻門，助阿仙奴在比賽中保持不失。基奧特在賽後大讚隊友施治：「今場勝仗是屬於施治的，因為他作出了兩、三次精彩的撲救，我們深知他的質素，施治今晚表現出色。」

勝而不驕

贏一球同贏七球都係拎三分
都唔知入咁多波黎有柒用

點解唔係出ooo

Yes牙1條頭髮同1萬條頭髮都係有頭髮
都唔知生咁多黎有柒用

同山狗講緊手

迪佐奴係真阿，咁多年都捧返球隊

黑暗時期名宿

多頭髮咪靚仔D
得一條頭髮通常都好樣衰架

點解無出山神 係咪睇少人

好中

有無基佬倒掛gif

橙牙查子

牛奶再係踢得咁好嘅話就同沙卡對調 俾沙卡踢歐霸 奶長期正選啦

為左唔洗轉身
基奧特可以去到幾盡

踢歐霸都幾好1:00 踢可以踢半場瞓

d野心撚柒到捐返入老母個閪到未

食飽d 星期日 你又無飽飯食

日日都唔想起身返工

3 場9分。之後可以出青年軍了

星期五

睇完場閪波唔夠訓好頭痛

捱完夜唔夠訓一定頭痛
食粒panadol 啦

下兩場都是主場
hea踢就得

飲罐可樂就冇事

When Giroud shows his grandkids a compilation of his best goals they're going to think he was better than Pele

屌下女就無事

聽日先 約佢去我到

起身反山

睇番球入波既replay
奶彈得超靚
不過g lo好似-6入咁

求lin

搵到工未牙

Yes

尋日打成點啊，3中堅多甩漏嗎

G lo 成日入呢d 怪腳波

撈咩牙

路ching ho ball

有冇手足凍到要開浴室寶了

Week

高文炒得未

咁有野心唔炒得

諗住開暖氣訓了

仙奴中場韋舒亞周四晚在歐霸盃H組分組賽再次踢足全場，該名英格蘭中場更在比賽中交出間接助攻，助禾確特二傳基奧特射入奠勝球。兵工廠領隊雲格賽後稱，韋舒亞很快就有機會再次在英超比賽上陣。

雲格說：「他會得到在英超上陣的機會，這是無須擔心的，按目前的情況事情正是這樣發展。韋舒亞在上半場被踢到，但他仍然能夠踢足全場，而且還是在這種比賽強度，這對他來說當然有幫助。」

法國前鋒基奧特周四晚在歐霸盃分組賽的一記妙射，助阿仙奴作客以一球小勝貝爾格萊德紅星。不過，這位入球功臣賽後卻謙稱，兵工廠贏波實有賴門將施治的上乘演出。

捷克門將施治在上、下半場先後撲出尼曼查華當歷的射門，另外亦救出基斯迪治的一次頭槌攻門，助阿仙奴在比賽中保持不失。基奧特在賽後大讚隊友施治：「今場勝仗是屬於施治的，因為他作出了兩、三次精彩的撲救，我們深知他的質素，施治今晚表現出色。」

兵工廠領隊雲格亦認同基奧特所言：「在這些比賽有一位出色的門將當然很重要，施治在面對突擊時出迎很快，有時候球隊突然失去控球，也是他替我們化解了一切危機。」

你唔係sales都過百萬啦

Me年薪十萬。信用卡刀申請唔到

我禾又輕鬆交助攻

好彩冇睇

禾基共榮圈

基佬全場只等一次機會

J華淨係得對面進攻

又扮野

對面反應同諾域治個球差唔多

三個中堅踢成點？

吊你老母牙

篤灰狗

上次想申請張enjoy 卡，俾銀行reject 話me 月入太底

55

對面狂打反擊

你現金出糧，收租又現金，無計喎

新謝4=埃及仔

雲加教成點？

下年先可以加租

雲加又贏

高基連依家=謝拉牠

有米到

Under-23 players first-team debuts:

2016/17: C. Willock

2017/18: Nelson, J. Willock, Nketiah, Dasilva, McGuane, Sheaf

[@jeorgebird]

又有資助房屋出了

Wenger on Giroud: "At some stage, he came to the touchline & told me we will score." #afc

Wenger: "That's Giroud, he keeps belief when it's tough. That's why he scores at moments you do not expect him to score." #afc

豬蛇霸氣

Ching月入過百萬

基佬唔難唔入

單騎救主 酋長趙子龍

體育】阿仙奴周四歐霸盃作客以1:0小勝貝爾格萊德紅星，領隊雲加賽後表示，對球隊整體演出感到滿意。此外，雲加更透露，以倒掛金鈎為球隊奠勝的前鋒基奧特，在比賽期間曾特意走向他，充滿信心地說球隊一定會取得入球。

基奧特（Olivier Giroud）周四在歐霸盃賽事尾段以一記倒掛入波，助阿仙奴作客以1:0力克貝爾格萊德紅星，又一次成為球隊贏波大功臣，而這個入球，更是基奧特近8次在歐洲賽正選上陣所取得的第6個入球。領隊雲加賽後受訪時透露，這位贏波功臣原來全場一直都充滿信心：「在某個階段，他走來場邊對我說，我們將會入波。那就是基奧特，即使形勢不太好，他仍然保持信念；正正是這個原因，他常常在你不預期他入波的時刻入波。」

對於球隊今仗表現，雲加亦表示收貨：「整體而言，我認為球隊今仗演出很好；己隊在一個很好的氣氛下與一支好球隊交戰，而我們保持專注及積極。今晚，大家都有份貢獻。我們一向都以贏波為目標，但在今晚的情況，拿1分也不是太差的結果，因為我們賽前已有6分在手；不過，我們繼續進攻，而前線的那3人決定了戰果。」

阿斗雲加

rich

以倒掛金鈎為球隊奠勝的前鋒基奧特，在比賽期間曾特意走向他，充滿信心地說球隊一定會取得入球。

型到仆街

今日升返u fat fat la

尋日輸到差D要JUMP

清今日有冇屌鳩財京台班友牙？

又想引我屌鳩佢地篤我灰

陳晚上半場反基果d撚樣係咪未訓醒？

全靠路清，今朝食得好飽

垃圾

Ching lunch食左咩？

路清下次可以出PO嗎?

仆街啊射波 射星期五咁撚低賤

昼食吃麥當勞的二手洋芋條shoot 哥兒死了

受華頓班野心撚 嘰嘰

仆街射波射星期五 真係狗黎

Sor囉洗唔洗係咁提呀

冰個咁低賤

屌你老味

女人

本身都想射

沙田明星舫單野

有趣

女？

抵啦

傻鳩先去club one擺
衰撚過tam jai

又平又靚丫嘛
D野又唔係自己食,怕乜

Sor-33-

係咪真係得D傻閪港女先會係CLUB ONE擺

收到風路狗都會係CLUB ONE擺

佢邊會結,結紮就有佢份

基佬果球

MK 子仲未上水既

仲要擺廿次到

結婚+滿月

咩係club one?

要BOOK定,好快就要擺了

1:0 即係西波啦

戰術黎,你識咩呀

on the win…

I believe that it was a very difficult game with high intensity in a very heated and supportive atmosphere for the local team and we kept going and trying to win the game and them as well in fairness. We played against a good Red Star team who were always dangerous on the counter attack. Petr Cech made some good saves and in the end we got a win that gives credit to the mentality of the team.

on winning the game the way they did…

Well I believe that you know you win when you can and we don’t decide that, overall I think what is remarkable is the spirit that we have shown today and fighting together in a game that was very physical and in the end we got the winner because I think they defended very well with a lot of determination and but as well the goal is a consequence of us really wanting to play through them, so it was a bit had the fact that we didn’t give up and wanted absolutely to score.

on there being calls for Jack to get a chance in the Premier League…

He will get a chance in the Premier League, don’t worry about that. I think at the moment it’s going like that. He got a big kick in the first half on his ankle but he managed to get through the 90 minutes and games of that intensity will, of course, help him a lot.

on how he’d rate the atmosphere…

Their support is absolutely amazing and fantastic. Red Star Belgrade is a big club, they have massive clubs here and there is a big history. But as well, I think the people know football here. They are passionate about it and you could see that tonight.

on whether the game is what he expected…

I felt that their team played with a high intensity, were very compact and overall the resistance was higher than I expected from them. They played very well in transitions when they won the ball back, they went always very quickly at us and overall, I must say, the intensity that they maintained for 90 minutes was remarkable.

有邊場唔係西波

佢迷開50路 邊洗結

基佬=新E巴 怪腳王

易入唔入 難入既入哂

【體育】周四在歐霸為阿仙奴一腳定江山的基奧特，謙稱其倒掛妙射夠運。

「在那個位置，我大可控定皮球，嘗試與隊友配合。」基奧特（Olivier Giroud）在這場歐霸盃尾段以一記倒掛入波，助阿仙奴作客以1:0力克貝爾格萊德紅星，又一次成為球隊贏波大功臣。被問到這個福至心靈的妙射時，他表示夠運，亦是「為勢所逼」。

他續解說：「但我看不到任何人，故我盡自己努力嘗試，那有點像對水晶宮（1月），我有點兒幸運，因為他掛網而入。」他說的那個蠍子式入球，令他入選競逐國際足協的普斯卡斯獎，力爭成為年度金球之最。

這個入球，亦是基奧特近8次在歐洲賽正選上陣所取得的第6個入球。「對球隊實在是好，我為球隊感到開心，因為我們堅持到最後。己隊早知這將是一場硬仗，就是需要耐性，以己方的質素踢出自己風格。」

GLO都知隊波係嬴球員質素唔係嬴戰術果D

基佬打後備屈人無氣真係勁好多

正常人應該心口控一控先

今年係咪老野教咁多年以黎攻力最低

真人同會然都係咁型咁尾機

一句講曬 基奧特 地位超越怪腳簡奴未？

Agger

對隊西波，人地打少個先入得一球都吹奏 係勁就一早入幾球啦

「在那個位置，我大可控定皮球，嘗試與隊友配合。」

屌你咩小禁區仲諗住彈波

...

路清今日有無water牙

吹奏左星期五未

控完一定唔知去左邊
好撚彩佢無控

星期日早場作客愛華頓，等睇幫人打返起

控撚到咩佢

路囝

咁都俾你發現

暖男d2da

吊哂你地老母

星期五都冇人

射哂波了

射哂ball

比老母噪醒

u射左？

系

有無人玩幾場pro ar

今日有矛心水牙

今晚玩唔玩

no

路狗this kiss玩唔玩

3:00 sin tak

Have ng give u

3點啦

屌解牙

返緊工-.-

唔係射左波咩

9up ja ma

唔計腳倒掛

其實基佬成場廢到仆街.

我牛勁好多

我禾上半場果球左腳差點就入牙清

我就係要呢d

禾仔呢？

不予置評

怕收6c信

容癌同政界馬賽撐台腳

杜曹去恒大

圖？俾佢block撚左

做乜牙…king ball刀吾得？

吾巧嬲拉，禾刀系甘岩check email見到鄉土send左個post黎

比反應又吾duck.....真系靚仔大哂咩

靚囝係大哂架，但禾柒毒禿頭

垃圾,阻住nelson打佢個位

夠薑出律師信

路狗係唔係PRO牙

2ppl?'
禾出左去食野

2點9食下午茶

我3點食中午啦

琴日射左波

Hi 想問臭燒走左未

聽日又無股炒

專心護級啦你

U癈青點比

遲起身

路狗真係信唔過
3點都走數

走數孖寶 路保二狗

有三賤 甲苦 清水頂住

今日星期五冇得抽

都係食屎狗來

帶左人上屋企 等佢走左先挽巧快- -"

奧斯爾的續約肥皂劇依然在持續，在他合約到明夏就要到期的情況下，阿仙奴直到現在也沒能和他完成續約。更讓雲格鬱悶的是，奧斯爾如今鐵心想要免費加盟他的死敵球隊。

《每日郵報》透露，奧斯爾現在一心想要加盟曼聯，他並沒有隱瞞自己的真實想法，甚至他已經將自己準備加盟曼聯的打算，告訴了朋友。不僅如此，奧斯爾還向他的朋友表示，摩連奴明夏肯定會引進他。《鏡報》透露，奧斯爾甚至將他的打算也告知了阿仙奴隊友。按照奧斯爾的想法，他明年夏天合約到期後，將會以自由身加盟曼聯。

《郵報》還表示，奧斯爾希望投奔恩師摩連奴，目的是讓後者再次幫他拯救自己的球員生涯。此前在皇馬時期，奧斯爾和摩連奴曾有過甜蜜的合作，現在奧斯爾非常渴望和恩師再度合作。

由於奧斯爾一心想去曼聯，這可能會影響到接下來他在阿仙奴的地位。《每日郵報》指出，雲格不想奧斯爾加盟阿仙奴的敵人曼聯，更不想看到摩帥依靠奧斯爾取得好成績。因此接下來，他可能會削弱奧斯爾在阿仙奴的作用，籍此來逼迫奧斯爾放棄加盟曼聯的想法。

《鏡報》認為，奧斯爾的工資要求將達到週薪30萬英鎊，但摩連奴還是決心將奧斯爾帶到夢劇場。況且，對於曼聯而言，得到不用花轉會費的奧斯爾，付出多一點工資，也不是不能接受的事情。今季，奧斯爾為阿仙奴出場6次，至今未能斬獲入球。

唔撚續約就雪啦 屌啦星

到時打萬字文解釋點解轉會曼聯

又帶囡返屋企

賣去土超啦

唔知點解覺得基佬呢2年型左好多
全世界都屌佢 全世界都灰機果時佢一個走出黎救世 仲要講定 「放心 我地好快入波 」
買件波衫印佢先

奧燒 賤種打斷腳

到時轉會曼聯,域子唔知仲迷唔迷臭燒

睇口型就知放心 我地好快入波

國米唔係話要佢咩

山雙雙30萬鎊就差唔多
臭燒

琴晚條迷山係咁反基佬
迷山果然都係弱智

迷豬又贏

雲加復述架

雲加夠話我地會有英超
你又信牙

還點都無英超 前四 唔續就咪柒踢
單刀都唔撚知射去邊 屌你老味

召集反臭燒

好悶牙

禾地心靈相通

冇話幾時

岩啊

雪撚到你老母都唔認得，你咪去獌囉

仲有做埋龍門訓練

咁撚鍾意返去土耳其 屌啦星比你返足九個月啊

感動GE係反燒人數開始增加

雪尻佢啦 人地返土耳其屌女嘆世界

Feel到鼻蛆又會入黎

同u12練波啦

幫U12打龍啦

呢家都唔撚低幫
你唔續 有心踢無所謂
利雲last一季都要出盡奶力 唔錫身
你老母射波仲密過路狗 過土耳其食火雞啦

岩啊，根本唔想踢，死德狗

梅毒

Ozul呢條撚屌每場咁續就差唔多 一簽大約就淨係識射波

基佬又入埋d高難度波

路狗屌完女上司未

仲要一上一落輸呢球先慘

debuchy尋日黎講打右閘後備都OK

要再操下，d轉身都仲係有d慢

真係十個老母都唔夠死

咁耐無踢一隊都好過條elneny

埃及仔先係新謝拉特

琴晚球醫院波

Cech即刻捉住佢黎屌，有球角球cech接實個波之後搵唔到人比，又係屌鳩埃及仔先

琴晚愛記場波 踢到開拖

姐係入唔到la, 入唔到講咩都冇用

Lyon然波

6c

清u橙了

pro

禾清告完你，跟住米八帶你返大陸打靶

On jor

禾仔瘋狂敗家 我個上盤要不是基佬同間碟就收左皮

彈左

-.-

星期五放工時間開始冇曬人

得返真毒留守

預左

個個去晒屌女

成班偽毒MK

去見客個reception黑絲超短裙好撚正ar

人地日日比老細中出

圖呢

Olivier Giroud‏ @_OlivierGiroud_
Nice to have my man back with us! ⚽️💪🏼🙏🏼 #mybro #Gunners

Bromance

冰個同奶 one two 之後 assist 自烏牙

有助攻贏波都反
出信啦屌

岩岩先收工

仲未收工牙

你份report做完未

尋日交左了，個app 好撚多bug

域帝已經好耐無上黎坐

比你同 mk 子撚走左

收工

u公司出辣殺價請IT狗 鳩乙都唔屌啦

係咁report bug俾佢改
依家佢日日做到狗咁

迪比治真係唔差 希望同到比比鳥爭下

呢啲價係請渣野

有個IT head做左好多年，應該好高人工
請個新仔出賤價之嘛

今年fg it9 都成18K 你地出得12K

咪就係雖然吾系直接助攻
刀有傳球助攻la ching
買攬左頭場主盤,家陣巧京

仲要得唔知7定8日AL

好低賤

請親個個都毒撚來，係咁上下啦

今日咁靜

星期5屌女牙D人

毒撚得罪你咩

反牛奶又輸！！！！

迷普露出本性

狗黎

ME 刀系毒撚牙
得10K

u系狗

屌完女好攰, 今晚唔上水鳥

咁撚多負皮嘅

下場就要幫愛子頭踢返起了

星期日打拖肥人地出左半隊主力
希望有體力上既優勢

禾地有山狗，拿卡，禾比個d

我屌你老母臭閪

一件冇心踢，一件水貨，一件依度d手足話同某同名會員一樣都係垃圾
點贏

愛字頭唔驚啦屌
打隊法甲農夫朋友隊都豬波

屈狗都輸啦

Alexis on Lacazette: "When he has a goalscoring chance, he is a good finisher. He's a classic striker."

Alexis on Lacazette: "He was a successful player in France, and the two of us work well together. He’s an excellent player."

屈狗排第4 ar
不如話點解輸比成篤屎

躝

入單刀plz

12碼都射唔入仲要佢入單刀

講咁多咪又係走

尋晚迪保治打成點
好想佢打返起個態

宜家即刻續 都不了
拖波狗

尋晚打得幾好
除左一下傳失波同爭頂失敗
之後落腳準
有助攻意識
係隊波夾唔到佢上果下
傳返後哂左個overlap

練番d速度先啦 打翼嚟講而家佢好慢

後備rwb
佢守哥斯拉可以攻

屌女屌到腳軟,跑唔郁了

其實咁貴買個前鋒番黎每個禮拜永遠淨係踢60分鐘聯賽係咩意思

冇氣

當時臭燒咪又係冇氣,格硬谷就得架啦
我估係想比基佬踢多d姐

其實會唔會係有啲條款係每場出到幾多分鐘就要比多幾多錢咁？

多數借人先會

我覺得怕係唔想比佢踢咁多廢事傷
一傷得返基佬用，黑b就玻璃黎既
之後就得返廢禾

等收6c信

@深灣九號

左定右呀

但多數到下半場拿卡都比較靜少掂波

Arsenal have won 2.1 points per game with Mesut Ozil starting since the start of last season. That drops to 1.2 points per game without him

@山狗版本

禾確特係最強

周四晚歐霸盃賽事，愛華頓主場對里昂以1︰2落敗，於E組3戰只得1分排在榜末，出線機會渺茫之餘，更創出英超球隊最差歐霸盃成績，難怪備受壓力的領隊朗奴高文亦心知帥位不保。

曼聯名宿堅尼認為現在英超已有很多球隊好過阿仙奴，連前兵工廠守將迪臣亦表示倫敦的勢力已改變。

英超之恥

曼聯名宿舒米高十分欣賞摩連奴，他說即使對方執教紅魔鬼時使用「泊大巴」戰術防守，整支球隊踢出來仍然很有娛樂性。

甘刀仲捱得住

雲加捱咗十鳩幾年都係咁

下場輸比雲爺爺之後就可以躝

花生

雲加好似之前未贏過朗奴高文

而家既高文都贏到雲加咁雲加可以躝

爺爺要同我廠共度餘生

做阿仙奴球迷真係慘過食屎

/.\

雲加要幾時先肯走
有佢成世都冇英超

星期五大家都去了玩

幫高文起機

一人一個雲加會走既理由

過身

回魂繼續教

屌仲等我忍左成日唔劇透慢慢睇返成場波
點知悶到極點
唔係人地打少個又贏唔撚到
創造力閪到

要幾ON9先會咁做

難怪會捧阿狗

琴晚睇左半場忍唔住去訓
其實睇到出場陣容就應該訓,但係又想睇太子

阿狗就係低賤
我最鍾意阿狗無冠時期啲改歌
自己笑鳩自己好正

見撚到個陣 真係頭也不回訓

全部利狗球員？

Show Blocked User - 禾確特大律師

Fpl 都屌

太子宜家真係好有救世主感覺

食屎啦sumwan

手足 destiny 2 入左咩 clan
我打 pvp 有鬼佬 add 我

呢D正常人都知
怪唔知得你迷禾

話左住 london

我個 250 幾高分牙

住過兩個月近郊

新路斯基
希望續約啦

Remember the last time Ronald Koeman's team had a poor run of games?

真私家雞

深夜西波
嗰晚仲要去迷普屋企睇波,一齊哭波song

我見到個topic仲以為有野j
點知斷波斷到最後8分鐘自有野好睇

陣間佢條女殺上黎 全部趕走

使徒行者首插曲邊個唱

禾刀想上迷普屋企牙

Wenger on Everton this Sunday: "Alexis, Koscielny and Ramsey will be alright."

Wenger: "Mustafi will not be back before the break, and Ospina as well. Ospina is not very bad, it’s just a couple of weeks."

Wenger: "Calum Chambers as well will be back after the break, and everybody else is alright."

Expected injury returns:

22 Oct: Koscielny, Ramsey, Alexis

18 Nov: Welbeck, Mustafi, Ospina, Chambers

January: Cazorla

[physioroom]

Wenger: "Welbeck is out. He has a groin problem, I think it will be two to three weeks before he is back."

屌你老味啊 黑b又傷到18號

禾想上迷普牙

屌 不要再說了

禾刀想上

禾想上你

Ok come

點解卡叔冇得影畢業相

Gun

聽日中午後日中午都唔使做

ooo 係咪比山狗打傷左

姐係朝早同夜晚要做

收嗲啦建制狗

夜晚唔使啦

做咩變左建制狗

建制狗扮傻牙吊你老母

In民建聯we trust

林鄭

炮縮有冇睇山海嫁？

屌達哥唔轉game

而家都係2140開台,2240轉game

打一場FIFA都2247都有可能

2250不是夢

點呀

同條女傾左未

你搵最早既人比有撚用
你唔同班幾十歲先叫雞破處既呀叔呀伯比？

阿仙奴用VR操練球員頂唔順

【體育】阿仙奴最近引進了近年大熱的VR裝置協助球員訓練，希望改善球員的表現，只是不少球員都無法忍受配戴VR裝置之後的暈眩感。

據英國《太陽報》報道，阿仙奴早前投資10萬鎊購入一套VR裝置，希望透過這套新系統分析球員在場上的位置感和跑位等數據，進一步改善他們比賽時的表現。不過報道指不少兵工廠球員經過多次VR操練後，都因為無法適應虛擬實境的畫面而感到不適。

該套VR訓練裝置由荷蘭一家運動科技公司研發，與大家玩電子遊戲時所配戴的VR裝置頗為不同，這套訓練系統需要在特別設計的「智能房間」內使用，用者亦需要穿上特製的衣服，把身體的各項數據傳送到系統。這套VR裝置亦能讓青年軍球員感受正式比賽時的情況，加快他們的成長速度。

雖然科技公司聲稱，透過VR訓練系統能夠讓球員從一個更立體的視點上了解比賽的情況，不過隨著爆出有阿仙奴球員因為這套裝置而感到不適，相信阿仙奴可能會停用這套劃時代的訓練系統，避免球員嘔吐大作。

「魔」迷嫌棄奧斯爾自大懶惰

【體育】中場奧斯爾最近盛傳在由阿仙奴加盟曼聯，但紅魔粉絲似乎不太希望轉會成真，更不停在網上炮轟對方。

今季後就會約滿的奧斯爾（Mesut Ozil）跟阿仙奴遲遲未續約，有指兵工廠將會在1月將他賣走，以免之後人財兩失；而曼聯領隊摩連奴就希望跟這名德國國腳繼皇家馬德里之後，故劍重逢。轉會越傳越真，更有指奧斯爾已告訴一眾隊友，自己將會簽約紅魔。

可是，奧斯爾近季在阿仙奴的低沉表現，就令曼聯球迷對他不太滿意，希望摩連奴三思而行。一眾魔迷紛紛在網上發言，有球迷說：「我不想奧斯爾在曼聯，他懶惰、自大、名過於實，這不是我們需要的。」也有球迷表示：「我不認為奧斯爾來會加強我們的實力，桑馬達及米希達利恩比他好多了。」

有一些魔迷雖然也不同意29歲的奧斯爾來投，但認為這樣可以令阿仙奴球迷不快，也算是值得：「我不想奧斯爾來，但廠迷的反應令這轉會十分值得。」

傾咗啦

達哥分分搞到11點都未轉到game

多餘

格硬上啦垃圾
女都無得屌

呢二期cut 佐

政府工

OT

又要重開

你真係無撚用廿歲人

佢而家咪上人度比人啪

達哥搞幾耐牙

屌你老味哂左成半個鐘

留名等睇60 碎做兩次魔法師

一陣俾人告強姦

咁等遲d先啦
無謂為左呢d破壞關係
陣間比第二條仔食左就唔抵

嘻我同個傻仔講我唔想做住... 佢真係信...呀好舒服... 都係你支大size岩我... 呀bb黎啦...

咁我黎啦
唔得

咁我黎啦🙇🏼

唔得🙅🏻

講我

唔係講你呀縮陽入腹

好波

Hi

底褲佬唔京咩

(課金）彈條好橋比熱血時報

域囝

尋日係咪有手足問點分手，
一次過啦，底褲佬使唔使幫埋你

唔想分手
但留名學野

咁你等搵綠日子哭訴啦，可以話你聽你條女當你係牛

我自認靚女，IG有過萬LIKE數，最高峰時有3X個人追我，但我最尾揀左男友，
因為佢本身條件好，學歷高，屋企亦有家底，而我條件都同佢差唔多，所以可以話係襯到絕，
年齡方面，我同佢都廿到尾，我覺得都差唔多認定左佢，所以有暗示佢，
佢唔同其他男人對感情咁遲鈍，佢好聰明，好快GET到我想點，
佢果時都暗示返我，下個月會有驚喜俾我，
我暗爽，一直以為佢會準備最難忘既求婚俾我，
點知佢果一日係帶左我係一間咖啡室到，同我講，覺得我唔適合做佢老婆，
我都有自尊，我冇問點解，冇問原因，只係打左佢一巴就走左，
但我都會在意，我唔明點解關係一直好地地，一去到談婚論嫁就完左，又浪費左我兩年時間。
有冇高手可以解答到我。

屌你老味祈福tee

域仔買左幾多件

全份糧課哂

屌,仲估域子買左黎著比大家CAP左圖

域帝好快會取代蟲泰

迷普條女

右面迷普

咁比好多大老闆屌過喎

又再內幕？

有得屌你屌唔屌

短50年命都屌牙

迷普就日屌夜屌

你都有鬼妹屌啦,彥祖

尋晚先屌完嚟

屌牙,貼靚女圖就得咁少人
貼肥婆豬排就咁多人

我都想有

Xhaka is the only Arsenal central midfielder to create a chance across their first four away matches this term.

That means Ramsey, Elneny and Coquelin have not yet teed up a team-mate for a chance in an away match.

用jack頂xhaka好過啦
佢防守出哂事有chance create有咩用

Jack踢唔返嬴疤狗果時果個位啦，踢法唔同哂

出XHAKA唔覺防守有好多改善
出99連/藍斯/拍jack好過

基佬
拿卡 藍斯
哥斯拉 太子 高基連 比爾連

唔屌，好污糟

我好愛我女朋友

影得好靚

Wenger: "I agree that Lacazette maybe didn't have enough support [at Watford] but he got a bad kick & we nearly took him off at half-time."

弱雞

睇得出

山狗個衰妹

垃圾 我基都係得牛奶support 都輕鬆世界波

-3-

Hi 路狗

樓主仍未睡

Hi le lo mo ar

好撚凍

bilic = wenger

0:3

【體育】阿仙奴於周四歐霸盃全取3分，原來背後還有一大功臣，就是塞爾維亞警方！

今戰出訪塞爾維亞的貝爾格萊德紅星，阿仙奴憑射手基奧特在85分鐘，射出一記妙絕倒掛金鈎，以1:0擊敗對手，於分組賽3戰全勝。賽後，交出助攻的翼鋒禾確特（Theo Walcott）於instagram上載了一張跟塞爾維亞警方的合照，感激他們的保護。

因為貝爾格萊德紅星的Rajko Mitic球場，出晒容易發生球迷騷動，不過今場警方控制場面得宜，令一眾作客的阿仙奴球員，從未感覺自身安全受到威脅；禾確特表示：「球隊在今個晚上被照顧得很好！」

兵工廠領隊雲加也大讚陣中小將，出征這樣氣氛熾熱的球場也能交足功課：「他們不只有好表現，而且展示出自己的性格。以18歲之齡要在這樣的球場踢球，真的不容易，要承受很多壓力。」

【體育】愛華頓領隊朗奴高文指拖肥過往主場表現一向出色，對阿仙奴絕對不乏取勝機會，不覺得兵工廠是不能被擊敗的球隊。

愛華頓今季成績一般，8戰過後現只處於英超積分榜第16位，又剛在歐霸盃輸波，自是滿有壓力，但周五出席主場對阿仙奴的賽前記者會時，拖肥領隊朗奴高文（Ronald Koeman）表示仍獲支持：「老闆的支持從沒改變過，我們每日均會聯絡，無疑所有人對刻下情況都有點擔心，但那是正常的。」

談到周日對手阿仙奴，高文認為對方並非不能被擊敗：「如果你回看上季，你會發覺己隊在英超主場對大球會時均表現出色，阿仙奴非不能被擊敗的，他們作客時也非那麼強，己隊需要進步和踢得好一點，如好好地奮戰和進攻，那是很有機會。」

對於現時的拖肥陣容，高文仍然充滿信心：「我仍然相信一眾球員，相信夏季的簽署，也許所有人這刻都抱有疑惑，但未來將會告知他們，那都是一些很好的簽署。」最後，高文證實巴尼斯、朗尼和菲臘積基爾卡均會參與周日的比賽

【體育】阿仙奴領隊雲加承諾，會給中場韋舒亞出戰英超的機會。

今夏曾被傳出會離開阿仙奴的中場韋舒亞（Jack Wilshere），於周四歐霸盃表現令人印象深刻，助阿仙奴作客以1:0擊敗貝爾格萊德紅星，晉級形勢不俗。該場比賽是韋舒亞今季第4次上陣，不過這位英格蘭國腳中場今季仍未有機會出戰英超。

阿仙奴周日作客愛華頓，領隊雲加在賽前表示情況將會改變，雲加說，「他會在英超得到上陣機會，不用擔心，我想現在會是這樣。」

「他在上半場被踢中腳踝，但是他捱過去並踢足90分鐘，這場比賽的強度對他有很大幫助。」雲加續說。

Wenger on reports of Ozil joining United: "No. We have to deal with all kinds of speculation when players are at the end of their contracts"

Wenger: "(The media) can come out tomorrow & say that he extends his contract here. It will be exactly the same, it won't change anything."

Wenger: "When a player plays for Arsenal Football Club, his commitment cannot be linked with the length of his contract."

Wenger on commitment: "It has just to be linked with the responsibility and the ambition he has to win the football game."

高文條垃圾好心收爹啦

屌真係有啲凍

Song
Cesc

Ja ga

邊忽凍

雲加可能都係贏唔到

返工

屌你老婆又反雲

高文私家g

尋晚終於冇開冷氣

尋晚照開

Me too

佢老婆既野 六日子睇化左

今朝真係好熱，唔著衫攤喺梳化飲可樂，爽

聽日開始離港數天，希望大家會幫我堅持反域反彥祖行動
革命尚未成功，同志仍須努力

喂喂喂，做乜要反彥祖

😱

可樂

巴打身體有事

靚仔又唔認仲仆街過域子走數

話時話域子呢幾日有無入過黎留言牙

冇啦，佢唔入黎既話大部分時間都唔係講佢

真係得牛奶最夾基佬
彈彈波 one two入攝
奧燒山狗淨係識斬入去比佢頂

係咪俾人逼

基佬
牛奶 拿卡
新進攻鐵三角

牛奶夾咩人都好夾
有突破力有視野
最緊要有人逗住防守
上場如果唔係willock 打中場係新普巴打中場既話應該仲搶得

willock睇左成場 廢到嘔

最緊要唔傷

得一兩下過人有睇頭
之後柒足全場

藍斯一時時都可以

得牛奶同基佬兩個真阿打小組

新普巴換過入黎又咪垃圾

好搶得有身位仲交到下波喎
你咩平行時空睇波

好難搵一個人廢過willock, 現位又唔現，駁腳又駁唔到，好似打少個咁

邊個新普巴

mcguane
呢個身形有波底唔差
都有潛力
仲有個羅馬尼亞仔都等緊上位機會

呢d既下場都係會變蘭斯貝利咁

蘭斯貝利衰紀律唔好
能力係夠打英超
不過都無計
佢自己唔生性
仲要幾有型

新frimpong

依家阿狗10個青訓有9個都係黑鳩

呢件唔好提啦
廢到嘔
willock都好波過佢
廢淋幫直頭波又傳唔好
防守又差
進攻又幫唔到手
死左佢算

羅馬尼亞仔白白淨
仲幾靚仔

Affirmative action ar Wenger ho ball

果期阿狗純粹想要個破壞型防中，一出道果時邊個估到費林邦要去剷雪，英冠定英甲都踢唔掂既99lin有期有正選踢

其餘既黑鳩個個一樣髮型一樣樣

Frimpong一出好似就對獌狗？總之係好sharp

藍
蘭斯貝利仲係英冠？

Racist

黑鳩好人過D中東

個陣高基連勁到仆街 coqblock

果時佢純粹做破壞，截到波就比卡蘇搞，間唔中扔個長傳比山狗追，山狗就會

依家要做b2b，要走位要駁腳，根本就唔岩佢…

雲加同香港d老細一樣
單功能唔撚中意 係要你1個人做10樣野

貢人地刀會笑禾地Ching Chang Chong啦…

我記得出道個時廢到嘔喎
8:2

提提大家生面口買阿仙奴波衫最重要搵D信得過,唔好亂同連登/高登人買
愛害事件簿

連登會員NO:#1241

如果大家反熱狗,可拉落去睇埋

再加多句
事主係唔怕坐監

個時肯買c 奶達連就好

唔夠獌狗爭啦 就算係賣去愛字頭果時出手，摩佬都唔會賣比阿狗

just wild beat communication

呢度D偽毒有鬼睇過gundam W

舒拉範範有 但唔撚勁咁

我無睇過，呢排先開始睇

解釋到點解希羅唔使著太空衣未

踢野心聯都唔掂

我獌唔要白人

自爆同跌落山都唔死

野心聯唔係獌聯牙

今晚我廠炒果隊

係修咸頓時覺得佢幾勁，之後去獌同拖肥就無睇了

聽晚先踢牙

今晚我發夢果陣

其實有冇人記得佢
佢應該穩陣過99連同xhaka
又後生,先25歲

打土超姐
打到強隊再講

Wing gundam好中二

有邊位高達主角跌落山會死？

我屌你老母啊可樂狗

普子入波

日職緊係入波la
佢仲咁勁

前10幾場先場場俾日本仔屌佢垃圾咋清

哦......
希望之後表現好D啦

大家點睇今晚果幾場波?

人工太高喇
要成120-150k

gundam w係比腐女睇

清真反手達人

我純粹講部機 整羽毛做乜鳩啊

唔係比綠帽睇囉

綠日子

大個覺得wing zero靚過custom

綠帽光

近排追W 點解呢套可以上神枱
seed就比人百屌

W純粹部機靚 模型撚

吸水lo

重炮手

wing出果時都係比老屎忽軍武撚百屌
但救左笨大一命
seed最戇鳩係路人真比人換撚左個主角位
結論：機戰z＝seedd真結局

Seed一開波條橋同發展太似0079 ， 注定比班fans 百屌

Seed d就扭橋扭到大家都唔知佢想點

因為seed 戰爭畫面成日重用
故事同0079差唔多方向

基拉>>>>>>>>>路人真

同埋基拉吹得太撚大

多III

其實阿寶同剎那咪一鳩樣
SEED果陣其實仲有對手

多III 多返支重炮既我打g gen一定搶黎用

多三型撚到

我其實幾鍾意seed

seed前面幾好睇其實

不如話SEED D人廢仲好啦
地球軍3小強仲廢過SEED過3小強N咁多
雷廢過古魯謝
路人真叫55波加impulse性能好過freedom

impulse又尾無限飛機仔

睇咁耐高達最撚憎就係雷條傻鳩，淨係識對住議長打飛機同係真/露娜面前中二病發扮大佬扮看透世事，轉頭比人打到仆街

impulse屈係無限件同埋知基拉唔會打重要部位
但真技術都唔會差太多

穆渣住MA都差D打爆佢部渣古

Seed 太似0079 又多兼用卡，個時追到尾都想放棄，seed d 係無興趣睇

seed d後尾垃圾到
最後10集9UP多過打
00

威靈頓鳳凰gogogo

00 同鐵血 第一季都一線水平

Lockon

鐘意多1,2多d

彈珠人機設

5g le dai king mud

U 偽毒confirmed

第2季都好正
電池有番人格型到
lockoff又係正
剎那由唔係勁變到最勁果個

[純粹Happy Share]
又黎星期六日晚睇波時間表

有興趣支持吓

g gundam 最好睇

電池開哂兩個人格變超兵，一野夾爆人個場係咪第一季？

Mgs好玩到
Sony今期啲免費game幾正

免費就好玩
比錢就真係麻麻

mgs3 最好玩

真超兵係第一季最尾打熊叔同瑪麗
同埋第2季最尾打女綠毛夾爆人

後期爛啦 集集裸聊
不過00r打reborns果場我成日翻睇

係咪蛇叔

係

Quiet

唔鍾意著衫既狙擊手

靜啦垃圾

連埋最尾Exia打0 又真係幾正 之後電視姬9UP

痴撚線
打個 destiny 姐
PSN 都有雞扮想組隊 R 客

As reported by the Sun, a close friend of the former Real Madrid man informed the paper of Özil's aggravation with speculation over his future, claiming that all the claims regarding his supposed lofty wage demands, and a desire to join United are untrue. The source stated:

"Mesut has not had any contract offer from Arsenal. There were talks about a modest pay rise last season but all those talks ended in March. There’s been nothing since then.

"At the time there was uncertainty over Arsene Wenger’s future so the conversations stopped. He has not been offered £300k a week - in fact, he has no offers on the table from Arsenal or any other club. He is not seeking to become the highest-paid player in the Premier League. That’s not his aim.”

太陽報新聞好娛樂性

6C

雞搵客咋
喺度扮 player 之後就話 feeling naughty
Block 哂佢算

禾清真係好屈，隔住個mon都有女搵上門

外國雞多到

D都想唔收錢

尾g 到d psn埋身

痴撚線
PSN R客

我以為係 destiny 個 clan 啲人

原來係雞
怪唔知去到澳洲咁多加我PSN

我得d男人名既psn加我

D阿婆識鬼玩PS4咩

Hoball

樓主識食帝

屈福特

壓住車仔攻

法比狗長傳

阿狗醫生非浪得虛名
打起左屈仔

希望屈狗贏埋我轟
咁我個心會好過d

屈狗今季不嬲勁喎

咪係
醫愛狗就話

又唔見打起史狗

Pedro cls

Pedro > alexis

柏度d遠射真係好癲

你班友仔

左右腳>Ozil+alexis

真

又燈死左屈福特

果球根本唔係角球

算啦射咁撚靚

屈狗正仆街

屈仔小組仲阿狗過阿狗

F4

我轟係咪抄爺爺個陣

笑

一定支持我轟啦

插水狗又插

干地又抄雲加

Bakayoko 有咩好過 matic

場波好主場雞

黑腸好似勁d喎=.=

只要我地餘下比賽全勝就可以後上奪冠

曼城之後全勝喎

Pedro 遠射 >>> xhaka

禾地雙殺鏝牙

個波射到咁應

個插水狗幾勁

好扭過山切士

不得不承認雷斯打三中堅九成時間都世界級

攻守都勁

佢同啞仔一樣耐唔耐就自爆
對阿狗果場又係上左腦先拎紅
未拎紅之前果段封死左水貨

有冇手足打pro club/fifa?

轟啲用波快過阿狗太多 好機動

卡華利今季幾好

轟一週雙賽都咁勁

阿狗揀波踢姐
你試下出牛奶拍沙卡
前面基佬拿卡搭禾比
一樣可以好機動
牛奶真核

係作客食左屎咁

所以 9 成時間

雲加教用咩人都死

頭寒啦

今年既雷斯有潛質入toty
不過佢地個艾斯派斯古達都唔錯
低調得黎仲好穩

仲xhaka

唔好神化牛奶啦
佢係可以帶生個波
但唔係出佢出解決到中場個問題

轟兩隻翼衛唔會成日回傳俾中場 比比鳥就下下都回後

咁出新普巴

宜家市面上有咩勁嘅肉腸？

肉乜撚腸 雲加根本唔會買

巴卡約高

阿狗唔會用碎肉機
除非去到韋拉咁攻守全能

佩雷拉=山狗

1-1

手榴彈

Goallll

J 得太誇張
有耐都未有 cazorla 嘅 level
連踢出嚟效果會唔會好過 ramshit 我都有啲質疑

咁都射得入

巴卡約高好波

等睇同我地一樣

車主場輕鬆贏屈狗啦

冇錯

好撚正doucoure 手長腳長

今季作客得 1 分入得 1 球

我覺得講波問你條女得唔得會準確啲

今季係好好，D波直接又簡單

兩隻type 啦
藍斯根本用唔到個波 係可以拉散人地姐
不過牛奶係咪真係翻生，我都有保留
等佢落到場踢英超再睇下點

2017年作客成績

英超可以試下出返牛奶

領隊指示清晰

Yes, 仲入到波

xhaka根本水貨黎
34M貴到痴線

反觀我地個位就野都唔知講唔講得清...

我哋個 central midfield 幾需要 ramshit 嘅跑動能力架
牛奶如果踢就係推前一格踢 ozil / alexis 果 2 個位

買乜人都一樣啦 雲加唔會識用 只會愈用愈廢

真心唔多岩用
佢強項係放長波
但係而家用黎分邊

佢缺點太明顯
而家連 hold 波都做唔到又成日甩 / 失位

佢D決定咪又係慢
關唔關咩分邊事

咁大份比人迫一迫就甩

都係既
有時睇佢俾波真係笑左豬油糕咁

沙加，牛奶踢中間只要有人逗住，會勁好多，係老嘢永遠唔簽個執漏防中，要等99連返生

3000萬定4000萬買Kante真係抵到爛

xhaka無咩上前能力
都係無用

佢早幾季試過踢攻中位咪踢唔掂
咪變左衝入人群

你都識講早幾年

後上射波比過頭/長傳都有威脅啦
屌你老野唔簽防中限制哂埋中場既進攻能力仲講

佢想所有中場都上前攻

殺卡應該岩踢433 要前面兩個幫手防
但係433又要棄燒 老野又唔肯

2-1

2:1

AR.....

屈仔咁撚勁

最後難為了沙卡
次次中場都係得返佢一個
成日話藍斯走左上去
艾蘭尼搭沙卡其實都係咁

Watford

lazazette成日走空位佢都唔識比,寧橫傳2邊

watford好撚勁

我轟都反輸
大巴大巴車落反雲塊臉到

亨利都講過呢個問題
佢唔識直傳

想買大波就入左

50分鐘咋

馬高施華

吹奏巴卡約高既傻鳩呢

完場喇咩
我轟好快反cup

諗起鏝炒呢隊屈6:0

佢本身個定位都怪怪地
簽入黎既時侯就話佢係BTB 但係踢法又唔似 又唔會上前
拎波就橫傳/斬上前
如果要兩個前面幫手防 我唔洗用佢啦

同市友好球隊今季好似阿狗 又同上同落

大肉腸bakoyoko
j死

好撚勁
真Big 4

2弟3弟

屈狗欺軟怕硬 今年鏝狗矛過獌

收到內幕消息, 我轟會反超3比2完場

11號仔好似幾勁下
上場搏埋插水

第二輪屈炒7:0鏝後上奪冠

拿 係屈太屈機 唔關雲加事

頭先半單刀唔入

屈仔d逼搶唔差

我哋有機會都食唔到

Marco Silva

ozil 同比狗

禾地洗唔夠錢姐

marco silva 換老嘢得未

一月新生阿仙奴王者歸來

臭燒獌狗

Theo Walcott: "When given the chance, I need to take it. That is the only chance I have to get back into the England squad." #afc

Walcott: "It's down to hard work. I know my qualities, how good I am. There's no reason I can't prove people wrong & get back in the squad."

買屈仔冠軍了

下年大姑媽回歸帶領我廠不敗奪冠

希望得

Morata 係傷左？
利申無睇

兩隊都踢得咁快
阿狗果場都唔知踢乜春

雲加無辜

你唔識波

岩岩傷好又收皮

新。玻璃人

快d炒干地啦

球證big 害

屈仔逼搶勁到到呢

甸尼個垃圾廢到

屈福特終於都踢得出自己係FM入面既實力

屌

你地定啦
等間屈福特絕殺冇仇報

鳩乙一如以往

唔夠你燈力咁勁

屈仔原來咁勁 唔怪得我地會輸 唔反雲了

屌你班燈閪

邊個仆街又燈呀

咪燈

好多轟迷

軌轉返4後衛有啲料到
雲爺爺唔識中途轉陣 睇霸氣盃就知
班後備打返4231 咪好囉

第一日睇阿狗咩

信施華啦
贏撚硬
叫親施華都係有料到

後備同正選唔應該係兩個陣式

講得好呀ching

試過啦早排
轉完都係輸

但班後生嘅 好明顯唔係嗰班波啦
轉返以前一直玩開嘅4231 比多個formation 唔好咩？

劇本:屈仔件11號插水 補時12碼絕殺

咪燈啦

咩formation都假
守都守唔掂

後備同正選唔同陣
假如有個後備踢得好想升佢做正選
咁佢就要時間去熟悉新既陣
踢得慣還好,踢唔掂又要落返後備
最後只會無限loop

d人唔走位我覺得點踢都死

雲膠只玩進攻
比人屌咗好多次
人地執隊波係執防手先
由防中 後防執起

巴舒亞依會絕殺

你班燈神

DLLM

Azp

其實雲加識唔識咩叫高位逼搶？

一失左控球就縮後

fuck

好波，給大家燈到啦

歡迎歸隊反雲

諗起臭燒條柒頭MISS 單刀

迷雲

躝啦死車狗

人地就反cup 我地就俾人反cup

死轟狗借d意無肉我地爺爺

黑b 係49000嗰時啲迫搶無哂

邊個ching咁癲

一陣就4:2架啦

9乙近排賺左幾多

唔係雲加錯
係臭燒錯

屈仔件28號進攻黑洞黎

屌你老母死燈狗

大賺負16k

事實證明得阿狗係柒

臭燒+渣加既錯

真係 4:2
conte 換人勁撚到

未來人

阿狗真係柒

報咗驚

原來假波黎
唔怪得車仔會贏

阿狗

只要我地聽晚炒拖肥5球以上就可以上番第四

燒山沙卡全部躝

我地踢3場都唔知入唔入到愛狗5球

只要拖肥聽晚炒我地5球以上高文就唔使俾人炒

阿狗聽晚對面入到5球退出連登

有預感朗尼會笠死施治

雲加贏過朗奴高文未

真正強隊既分別

雲膠最叻幫人起機

未

win左雲加果D球隊最少衰幾場
利狗,STOKE,屈狗

你地開心啦

會考1分港男 「任性」一年變出240萬生意

任性夠了，正打算回港之際，朋友介紹他到有澳洲著名景點大堡礁的凱恩斯當導遊，負責帶中國VIP團。因為工作勤奮，得到上司賞識，並擔保申請永久居留。「原來這是一個很難得的機會，開初我不知道。」在當地讀書補回學歷後，更幸運的是，老闆將公司轉讓給他接手，他以5萬澳元（約30萬港元）起步，買入一架八人Benz，專攻VIP私人包團。現時經營網上旅遊公司，一年營業額約有40萬澳元（約240萬港元）。早年更以52.5萬澳元（約315萬港元）購入連花園共5000呎的大屋。

返六日

介紹埋我

你少少病就唔做邊個要你

《英超球員身價榜TOP10：利物浦沒人在列、阿仙奴力保第4》

每隔4個月，著名媒體《Transfermarkt》均會為全球各地的足球明星，進行身價的更新，而在英超的部份裡，上季的聯賽冠軍車路士共在3位的球員躋身TOP10，至於曼聯、曼城和阿仙奴各有2人在列。值得一提的是，作為「Big6」之一的利物浦，卻無人位列「頭十」。

然而，阿仙奴雖未能於上季的聯賽，以第4名衝線，但在新一期的英超球員身價榜上，雲加的球隊卻是牢牢抓緊第4位，而該名槍手球員就是智利翼鋒山齊士。作為阿仙奴的第一球星，山齊士其實與阿古路和奇雲迪布尼一樣，被估值為5850萬鎊，但無獨有偶的是，此子卻是出現於兵工廠慣性現身的第4位，難道是教授大顯神通？

不過，也許在明年1月，身價榜的第4位，將不會屬於阿仙奴的球員，皆因山齊士極有可能於今冬離開酋長球場發展，而有不少的傳聞指出，此子有望成為曼城或巴黎聖日耳門的新援。

鍾斯傷

好波，傷幾個月啦

大家唔好燈

我獌加油

燈死自己最開心

鏝城冠軍了

獌

MU

我哋曼聯等陣就追和啦

2-0

我廠冠軍
雙殺我鏝就得了
只要餘下既比賽.......

4千萬中堅 迪佐奴質素

笑4😄

隻中堅可以out

龍門係咪助攻

daddy

我警告你地唔好燈蝦多士

王者讓2球好出奇咩

嘩 乜咁開心呀

白lin 廢過埃及仔打中堅

all in 2-3

屌牙

我獌又可以J冬季買咩人了

梗係2-4
Daddy場場入四粒

有無人而家好撚憎曼城
好想睇佢失敗

唔信邪
信蝦多士啦
贏撚硬

獌

另一邊淺野孤掌難嗚

我迷哥
想佢黎阿狗
拿拿聲輸然後比人炒過黎阿狗啦

曼聯輕鬆反cup啦

甘寶後備對華西1g1a之後今場正選

矛人理

Daddy半場換兩件

換哂三個啦 殺傷戰術

唔洗講出嚟

最聯又然

咁寶辣殺

thanks

人地失分阿狗咪一齊跟

都無諗過追到獌狗啦

爺爺送鳩文一程

有冇LINK
2:0想睇我曼反CUP

睇鏝城大炒好過啦

直接頒冠軍俾曼城算啦

幫人起機就真

獌狗場波好悶

咪撚燈呀你

下個Post我開

呃負皮

飛人保特

唔好咁多偏見啦=.=

你頂帽

阿仙奴助教飛人保特

1001

我愛韋舒亞

希望9c9 經過車仔既教訓，完場先出聲

清咁爛口

我1001你個罩呀

岩牙 冰個燈死冰個

邊個燈邊個就係鬼